返工遇過乜嘢支那狗嘅奇怪文化/習慣？

Text message係唔係都喺句末加個哈字

e.g.「這個要盡快哈」、「還要寫英文哈」

個context又唔撚係好笑，
成日哈哈哈，哈乜撚嘢

呢個勁搞笑哈

周街開大哈

唔撚好笑哈

成日都I sink I sink
都唔知佢地沉乜鳩

傻尻先做中資

港資都會有支那客

好撚鐘意打個 口葛 字

鐘意用EXCEL 每一格入面打段論文
結果就係成個EXCEL冇分析性可言, 要PRINT出黎睇

下下都 親

有點東西

清潔姐姐只做清潔，唔清垃圾...

諗起上次佢叫我開「what the」
要佢重複3次我先load到係Word

你媽死了

支那狗連is都唔撚識讀
佢地係讀"熱時"

== 等等

呢個好好笑

哭喪師
PR呢排接咗支那客？

吓，即係用兩個等號表示「等等」？

係

N讀unun un un乜7

好撚on9

講多個，佢哋喺任何情況、任何動詞都可以加「一下」
「發我一下」
「幫我寫一下」
「這個要加一下」

到底佢哋知唔知「一下」係點解

@係小老鼠

哈

屌你老母一下